天使街23號

大家細個有冇睇過天使街23號？以前好鐘意架仲有惡魔的法則 麻雀要革命 一王九帥十二宮..
我唔見咗幾本知唔知邊度有得買返或者有冇人賣啊
真係我呢啲宅女童年最美好既回憶來 嗰時冇朋友都係靠佢地陪咋 估唔到依家已經收晒皮 啲書已經絕咗版

樓主 我屋企有好多本 我可以賣哂佢比你

我初戀好鍾意睇

嗰時好似真係好hit架

頂 果時勁迷 一有新書會即刻去大陸書店買
因為啲人物有關聯 就全部系列都睇哂 會同frd討論啲男主角 勁有少女心
Btw 上網好似有得睇返 不過多數都係殘體網

尚愛看少女漫畫嗎

有天使街23號
仲要嗎？

樓主你tg我 我影比你睇我啲書 全部繁體字啊

以前真係好鐘意睇 最近翻睇一系列真係好正
但天使街最後結局好sad 竟然係同咗羽一齊
好希望再有新啦

請問仲有天使街嗎? 我想要

原來好似丟左喇 sor